# Лабораторная работа №5

## ПИбд-21 Овсянников Кирилл

##### Техническое задание: 

Изучение простейших логических элементов.

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.


_Таблица 1. Пример таблицы истинности_

| X1 | X2 | X3 | X4 | F |
| ------------- | ------------- | ------------- | ------------- | ------------- |
| 0  | 0  | 0  | 1  | random {0,1} |
| ...  | ...  | ...  | ...  | random {0,1} |
| 1  | 1  | 1  | 1  | random {0,1} |

ссылка на видео: https://yadi.sk/d/PiJHekRqmrSxCg